有沒人好proud of 自己老豆老母

係咪所有人都怨自己老豆老母

我好proud of 我既daddy 架
每次佢go to work 啦
我都feel到佢唔simple
同埋佢既penis都同mine一樣咁long咁囉

Um
Uno
I very thanks them

唔咁樣講點引到富二代呀
講引以為傲 老豆老母
隨時變鬥慘大會

好pound of呀！

利申 含管囝>.<

名不虛傳
名符其實

戇鳩當有趣

自爆戇鳩？